［講定先］民間記者會不代表我。

。

三毛 marked

我只係打個底啫。可能係我戇鳩。

請善用不推文回覆。